聖誕就到了

又要一個人報佳音

耶撚?
me too啊

約左waiwai邊日報牙？

但樓主仍是A0

非耶

係距個閪到報

a09

問你邊日答我個閪

抵你a0!

性幻想得太入睇錯

去聖堂聽下聖誕歌囉
啲歌已經係一年裡面最好聽嫁啦

神係存在就唔會有無限護照 ugl 啦

得返好少人記得樓主a09

Ptgf幫到你

CHING去唔去睇女

聖誕waiwai3日2夜plan幾錢

我24 25 26同佢係床到報 中出佢

dllm

屌緊恆大妹